大家佔中食左幾多條女？

果陣晚晚去佔,日日轉場
食左八條😋😋

同佢地講理想,有警察黎果陣扮晒保護佢地
就可以食到 😃😃

吹一吹大D理念,講野加少少感情扮熱血 唔掂就抄下CC台D論點做POINT
最尾食左幾件黃絲女,有2件係處 最後用太空卡閃人

多得你地沖，我先可以拖到佢，再食

又block多件

好勁牙你🤗

呢條癡線佬都過埋黎，睇黎都差不多齊人
可以叫護士姐姐黎點名

me食左十幾件，但全部牛肺 ching就好啦有得食處女

樓豬講得啱，用左呢啲方法溝左你老母
不過臭嘅就不了

主要係揾現錢
果陣夜工一工4千8 左右
都幾和未！堅！

樓主有無摸清楚所謂既女仔有無棍

尻吹

樓主咁靚仔

平時都大把女

1條

係金鐘個營同其他u班女一齊劈酒，狂抽水😝情到濃時有次同其中一個即刻搭車去...
而家無呢枝歌仔唱，希望快啲有佔領😂😂